當月今日：自願檢測170萬人，花幾億！

依家由零開始又爆發，且更嚴重，事後評論是否為做而做？是否值得？政府有否吸取經驗？無限巡環！旅遊航空業喺逃犯條列事件時尚可生存，依家？旅遊航空業界之前仲有啲人拍宣傳片話國安法之後點樣好，依家對政府抗疫措施有咩講？

lm

根本岸久

幫政府答，因為有500萬冇做，所以有第四波

洗錢係方法，檢測係目的
檢測係方法，洗錢係目的

記得某旅行社主席拍過宣傳片，買定香檳等佢清盤！

底褲口罩夠幾億啦，有咩人帶

大陸公司 如果唔係點有生意做

證明根本浪費金錢
班死藍人仲死撐要再做

剛有港人入境macau證陽性，中澳快啲封關啦！港特首好廢，我真係唔想連累大灣區同埋中央呀！